721 不見不散 聽日見！！

推

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

我無野講

Push

721

根據建制派嘅邏輯
200萬人遊行反送中=仲有500萬人支持政府
所以
沉默就係幫兇
721維園見